唔訓既你 依家做緊咩野?

大年初六

樓豬個tg呢

咩

D巴

淨返1日假

得番三日假...

hea 下 叉下電

你偷食雞脾?

有一日都好呀

有三日都好呀

十大武器之首
Ching做咗啲咩

又要返學

諗緊嘢

屌
攞匙羹見到曱甴

加油

諗緊咩

天敵

RAP

食慾大減

晏啲再食

樓豬唔驚?

手快快攞咗

好似係你個頭到

少少
唔可以徒手捉

曱甴都覺得我肥

洗得好乾淨

宜家係桃園返台北

你係巴定絲 ??

台巴

唔好嚇me

發現有人講大話

食緊蘿蔔糕

都好叻

我殺蟲水都唔敢驚佢飛

咁你諗住點做

正
煎定蒸

發緊春夢

慢慢發了

唉 小明真係好撚慘

邊個小明

研究PAD組隊中

好迷惘唔知前路點行

甚麼隊長

陳小明

岩岩畢業?

唔識
但祝福

巴打呢排忙緊咩呀

唔係出黎做咗幾年野今年23

煎..你有冇收過D蘿蔔糕係用到會PARTY果D錫紙兜裝
我收到真係眼都突埋..仲要唔好食

未知, 諗緊可能感建分

睇緊blog查緊而家流行咩隊長
我隊炭治應該因為唔識放隊員所以搞到唔係好勁

都係功課之類
唔算好忙

但唔知做咩好?
其實都幾難諗
唔做過都唔知自己岩唔岩做

冇...第一次聽

睇下佢有咩反應

覺得唔知自己為乜
錢又搵得唔多

我依家仲係米奇20年fans

睇緊個市係咁跌！
係咁屌出聲

小明 遇上 女性

可惜只是中醫雞

你係擔心唔知做邊行定唔知有目標要達成
不過23仲後生
仲有時間諗
同朋友傾下睇下有咩路可以揀

唔係好識
振作

係完全無哂目標唔知點好

唔知呀,估唔到,但講咗就唔收返

你地D隊長好快就換

依家做緊邊行?
對依行有冇興趣?

真呀
所以諗清楚呀要

我team1長擺米奇
team2本身擺無慘

做緊電器學徒 好聽d就叫做家居電器維修 唔好聽既就叫冷氣仔

要呀,諗到瞓唔到

都叫專業
唔知缺唔缺人
缺人既就好搵d
咁你係唔知返工為乜?

草石等marvel

盡量唔好行到感建分既地步啦
除非佢個大話直接影響你地既關係

其實都係諗住學返一門手藝
但係唔知有無出路 好想儲錢又儲唔到
銀行長期都得個幾千蚊

佢私人事比我發現講大話,本身應該知嘅完全唔係

點解得幾千蚊
平時好大洗?

又唔叫好大洗 因為屋企人唔煮飯所以三餐都要自己搞掂

hmmmm
算啦外人唔好評論咁多
睇下佢有冇心改過啦

食飯佔得好多錢咩
做學徒人工有幾多

我食一餐都要百幾蚊
萬5蚊一個月貼士另外計

餐餐都成舊水...?

係自己又為食想食多d野

Thanks thanks

咁要改下
雖然話食野唔洗慳
但無理由要洗咁多錢
特別你戶口得幾千銀既話

Good luck

我有千幾粒石...

有無d儲錢心得可以分享下

針對你平時洗錢多果個位黎改
除左食野你仲有冇其他洗費呀

食煙算唔算

都算
食少D

He信用卡之王

我都係

我近兩三年都無課過金架 派石就係咁儲

YOU 地王

宜家草到百零粒
等all in

可以炆豬肉

我喺之前鬼滅果排算叫最積極抽野
抽左三百粒走好似

買地買到外國

抵啦

一抽中炭治郎

原來rich到咁

我抽左十次先中炭治
但我抽左300粒先齊

Ching唔好聽佢9up

奇狗呢
有無mon post

食埋朱古力就訓
減肥就留返做下年新年目標

反彈再反彈

再下年先啦

你識唔識㗎
每年都係目標嚟
所以下下年目標都係減肥

就係因為我識所以先叫你再下年先

樓豬誠信破產

循例都要講吓係下年目標嘅
咁樣先顯得我對減肥呢件事夠積極

hej

lau g

屋企工人仲多過籃球比賽上面既人

仲有大量女僕服侍佢

你個邊肺炎係咪都爆得好勁

食飽鳥

訓醒鳥

有冇焗燶到

到我食野

食少啲

早晨

5分鐘唔會啦不過今朝食咗了 啱先整意粉

係咪焗正過叮

係叮完勁dry咁

愚子可教

肥矮毒柒窮驚死愚fced

你打錯晒啲字 應該係
高瘦厹型有錢怕死色盲文盲蠢 fced

你都係
高瘦厹型有錢怕死色盲文盲蠢

岩岩訓醒
未食晚餐呀

你琴晚認咗

你好番啲咪食多啲

收到

我認咗咩

狗公唔係咩

所以好啲未 食咩

我冇delete狗公

好返啦

今日好似溝通唔到 梳

巧飽
食完開工做野

琴日做嗰啲點

ching未瞓醒？

上晒堂
今日交左quiz

番工俾人勞役完

唔係對答案咩 有冇A

對完再交
岩晒
不過個quiz淨係佔1%

hi 學霸

佢哋請童工？

手足識講野

你要唔要做

你想我點叫你

小妹狗公嚟

我三十幾了

樓主

童年智商都請喎

樓豬
係唔係咁寫

唔係
打錯

你記錯

你中文差

我有圖

唔信

想我po？

對唔住姐姐

咁順攤嘅

咁應該退休了

你個腦？

人生歷練🚬

有用過咩

狗公食腦的

幾時變到咁變態

...你唔知食腦咩意思定假膠

咁俾番標準答案你
真係㗎點解嘅你好叻啊

港女

岩先做緊test
依家做完

要姣少少咁講

done for the day?

我都唔知
有d攰
唔知沖唔沖涼好
定聽朝先沖

chok到把聲咁喉嚨痛唔痛

有冇出過去
冇就可以聽朝嘅

沒有

咁冇乜所謂啦 早啲休息

你仲唔訓

失眠咗兩日

男人受咪得小妹平時都係咁講嘢

點解
等樓主救下你

男人

攰 個腦又唔靜
點救

仇男？

等樓主同你傾下計

睇人

我呢

你小妹

你唔係小妹咩

宜家係小弟

我自由伸縮

會感動喎

咁最多都係男仔

就嚟三字頭仲男仔

3歲都叫三字頭

瞓啦男仔 gn

老子他妈三千岁🤙🏿